{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오송 H 호텔 세종시티 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。 寝具の追加は不可能であり、親連れのお子様は無料で宿泊できます。 洗面用具は提供されますが、歯磨き粉と歯ブラシは有料です。 朝食は月曜日から土曜日まで運営されており、日曜日は運営していません。 営業時間は午前7時から9時までで、最後の注文は午前8時30分までです。 朝食はセミ朝食バイキングで提供され、価格は15,000ウォンです。 ホテルにはレストラン、フィットネスセンター、ビジネスセンター、有料ランドリーなど、さまざまな付帯施設があります。 フィットネスセンターは2022年6月14日以降に再オープンする予定です。 客室は禁煙区域で、WI-FIと駐車は無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "寝具の追加は不可能です。"
        },
        {
            "question": "親連れのお子様は宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "親連れのお子様は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "洗面用具は提供されますが、歯磨き粉と歯ブラシは有料です。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ提供されますか？",
            "answer": "朝食は月曜日から土曜日まで運営されており、日曜日は運営していません。営業時間は午前7時から9時までで、最後の注文は午前8時30分までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食はセミ朝食バイキングで提供され、価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはレストラン、フィットネスセンター、ビジネスセンター、有料ランドリーなど、さまざまな付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターはいつ再オープンしますか？",
            "answer": "フィットネスセンターは2022年6月14日以降に再オープンする予定です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "WI-FIと駐車は無料ですか？",
            "answer": "WI-FIと駐車は無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 361
    }
}